{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 소나무숲리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの時間を守ってください。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できませんので、予約の際にはご注意ください。 ペットと一緒に宿泊できる場所でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理上の若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約されたものが優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約による特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙客室、プールヴィラ、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車などの施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金に含まれますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんので、予約の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できる場所でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理上の誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理上の若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約されたものが優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約による特典はありますか？",
            "answer": "予約による特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙客室、プールヴィラ、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車などの施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 385
    }
}